覺唔覺鬼佬寧願相信自己國家衛生部門建議唔戴口罩都唔信舉世無匹既連登仔好撚on9

覺
竟然有人唔信連登仔

鄰國

大家睇到可唔可以入嚟幫手推

【抵制TVB週日任】TVB最大戰略伙伴 - HKBN香港寬頻 (1 Mar)

老實
信兒登仔新年前開始買口罩嘅
依家點都有啲存貨

覺
尤其是鬼佬都唔知自己國家奶共

連登仔越自大
共產黨越強大

外國佬識你老鼠咩
信國家

相信群眾智慧呀衲dee
你一個人清醒得過二百萬覺醒黃絲？

二百萬醒覺黃屍專業過美國CDC

事實證明香港就算無封關都守得算好，最明顯措施就係口罩，仲有清潔雙手

另一個地方就係台灣，一樣係口罩加洗手

其實鬼佬相信只要唔輸入中国人就唔會有事，慳返口罩，只不過不宜宣諸於口